讓自己擁有一個大肚子而永垂不朽，表明你很富有/身居要職/有膽識。 肖恩·麥考利| 2013年5月1日|每日野獸 
 如果你發現自己渴望更多幽默的動作，請查看BBC美國頻道的英國版《做人》。 我最喜歡的恐怖喜劇|Marti Noxon | 2011年8月16日|DAILY BEAST 
 亨利·基辛格(Henry Kissinger)和已故的小阿瑟·施萊辛格(Arthur Schlesinger Jr.)也是如此，但他們顯然是另一個故事了。 Eric Alterman | 2010年3月18日|DAILY BEAST 
 要獲得必要的資金而不確切地宣佈它們的用途，是有一定困難的。 風信子|喬治a伯明翰 
 它的圖案是紫色背景上從未有過的鮮綠色花朵。 烤牛肉，中號|埃德娜·費伯 
 根據溫斯坦利的說法，在今天的阿比西尼亞，人們認為鐵匠是狼。 阿帕奇人的藥師。 (1892 N 09 / 1887-1888(443-604頁) 
 在熱帶國家，我們有關於超自然蛇的故事，它們以各種形式出現，就像蛇一樣，我們可以這麼說嗎? 現代英國小說中的超自然|多蘿西·斯卡伯勒 
 於是，他們回到了宮廷。在那裡，這二百八十八頭狼人成了大家最好奇的對象。 傳說, 布列塔尼·路易斯·斯賓塞的羅曼史